(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)︵┻┻

ʕ •ᴥ•ʔ

◡ ヽ(`Д´)ﾉ ┻━┻

(-_-)zzz

＼ ( ‘ᾥ’ )/
＼ ＼
＼ γ∩ミ
⊂:: ::⊃))
／乂∪彡＼

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و